{"filename": "10298463.jpg", "tags": ["Ferid Avdi\u0107"], "description": "Tvoje O\u010di Plave / \u0160esnaest Ljeta", "permalink": "1982"}