{"filename": "10376335.jpg", "tags": ["Elektri\u010dni Orgazam"], "description": "Li\u0161\u0107e Prekriva Lisabon", "permalink": "https://www.youtube.com/watch?v=iroK-g4BE-Y", "date": "1982"}