{"filename": "10625310.jpg", "tags": ["Bo\u017eica* I Ivo Stan\u010di\u0107"], "description": "Svi Se Momci U Jesen \u017dene / Mjese\u010dina Divno Sja", "permalink": "N/A", "date": "1969"}