{"filename": "10630425.jpg", "tags": ["Duo Kora"], "description": "Je \u0160e Kdo Sre\u010dnej\u0161i Kje? / Adelina", "permalink": "1980"}