{"filename": "1082713.jpg", "tags": ["Kemal Monteno"], "description": "Ej, Sre\u0107o Moja / \u010cekat \u0106u Te", "permalink": "N/A", "date": "1978"}