{"filename": "3099094.jpg", "tags": ["Mje\u0161oviti Zbor Radni\u010dkog Kulturno-umjetni\u010dkog Dru\u0161tva \"Petar Zorani\u0107\" Zadar*, Antun Doli\u010dki"], "description": "Mje\u0161oviti Zbor Radni\u010dko Kulturno Umjetni\u010dko Dru\u0161tvo \"Petar Zorani\u0107\" Zadar", "permalink": "N/A", "date": "1983"}