{"filename": "3237932.jpg", "tags": ["Re\u0161ad Brkani\u0107"], "description": "Ne Idi, Ja Te Molim / Ti Si Bila Moja \u017dena", "permalink": "N/A", "date": "1980"}