{"filename": "4097207.jpg", "tags": ["Federico Garcia Lorca* - Vico Dardi\u0107* - Uro\u0161 Doj\u010dinovi\u0107"], "description": "...Zeleno, Volim Te Zeleno...", "permalink": "N/A", "date": "1986"}