{"filename": "5836984.jpg", "tags": ["Asim Brkan I Orkestar Raleta \u0106aji\u0107a"], "description": "Vredelo Je \u017diveti Za Tebe", "permalink": "N/A", "date": "1987"}