{"filename": "6492127.jpg", "tags": ["\u017deljko \u0160imi\u0107"], "description": "Smrt Petra Zrinjskog i Frana Krste Frankopana", "permalink": "N/A", "date": "1969"}