{"filename": "6875853.jpg", "tags": ["\u0110uro Krsmanovi\u0107 I Milan Karad\u017ei\u0107"], "description": "Boj Na Vu\u010djem Dolu 1876. Godine / Banjani Kroz Pro\u0161la Vremena", "permalink": "N/A", "date": "1982"}