{"filename": "7090327.jpg", "tags": ["Asim Brkan"], "description": "Ne Ru\u0161i Mi Sre\u0107u, Nepoznata \u017deno / \u017delela Si Dva Prstena", "permalink": "https://www.youtube.com/watch?v=MdH96bCPVJA", "date": "1978"}