{"filename": "7392735.jpg", "tags": ["\u017deljko \u0160imi\u0107, Vlado Mikuli\u0107"], "description": "Narodni Guslar \u017deljko \u0160imi\u0107, Guslar U Tu\u0111ini Vlado Mikuli\u0107", "permalink": "N/A", "date": "1986"}