{"filename": "7725577.jpg", "tags": ["Asim Brkan, Orkestar Raleta \u0106aji\u0107a"], "description": "Vredelo Je \u017diveti Za Tebe", "permalink": "N/A", "date": "1987"}