{"filename": "8916946.jpg", "tags": ["\u0160efik Sarajli\u0107"], "description": "Pod Svjetlima Ovog Grada / Srce Moje, Gdje \u0106emo Nas Dvoje", "permalink": "N/A", "date": "1982"}